放棄難定堅持難?

唔郁最難

放棄

放棄難係因為你堅持緊樣錯嘅野

堅持唔鍾意既野難
放棄在乎既野難